\documentclass{beamer}
\usetheme{Madrid}

\title{Credit Scoring con MLOps y GAMs Interpretables}
\author{JazzDataSolutions}
\institute{Finvero}
\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Objetivo del Proyecto}
  \begin{itemize}
    \item Desarrollar un sistema de MLOps de extremo a extremo para el scoring de crédito.
    \item Utilizar Modelos Aditivos Generalizados (GAMs) para garantizar la interpretabilidad.
    \item Automatizar el ranking de clientes según su riesgo crediticio.
    \item Implementar una solución robusta, segura y escalable, lista para producción.
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Desarrollo del MLOps}
  \begin{itemize}
    \item **CI/CD:** Pipeline automatizado con GitHub Actions para tests y despliegues.
    \item **Contenerización:** Docker y Docker Compose para un entorno consistente.
    \item **Orquestación:** Airflow para la ejecución de pipelines de datos.
    \item **Monitoreo:** MLflow para el seguimiento de experimentos y métricas.
    \item **API Segura:** FastAPI con autenticación JWT para el servicio de scoring.
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Reportes y Scripts}
  \begin{itemize}
    \item **`generate_report.py`:** Script para generar reportes completos en HTML y Markdown.
    \item **`src/plots.py`:** Módulo para crear visualizaciones detalladas del modelo.
    \item **`src/report.py`:** Módulo para la generación de reportes programáticos.
    \item **`scripts/`:** Directorio con scripts de utilidad para el proyecto.
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Resultados}
  \begin{itemize}
    \item **Precisión del Modelo:** 86% en entrenamiento y 77% en pruebas.
    \item **Interpretabilidad:** Análisis de efectos parciales y sensibilidad por variable.
    \item **Reportes Detallados:** Nuevos reportes con matriz de confusión, curva ROC y curva de precisión-recall.
    \item **Sistema Completo:** Solución MLOps funcional y lista para producción.
  \end{itemize}
\end{frame}

\end{document}
